[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(323)

頭香

Lm

人呢?

早晨

宜家先名你個肉肉私家鴨解乜

LM

你夠

冇人話我正。。。

有冇人想睇我著。。。

morning mama

少少啦。。。

弓喜

冇留意開U

是

因為你唔大

朋友

賣得岀

今晚？

唔係肉肉

新人

我大呀。。。

你上次話我好大。。。

佢咁淫 實好易出pool

邊個比我淫過

想奶

好悶

我出唔到嘅。。

佢個身材都好大。。

係床上面。。

今日好攰

乖 呵返

佢好正。。又靚仔又好人

ok

冇用㗎

心動

誰來愛我

你想打死我。。。

moto

我好肥。。。

吹奏

想試

可以

幫你落咗booking ...

yes....

吓。。。。

唔好信囉

爸爸。。。

想點

想要。。。

聽完啲嘢後原來狗屎垃圾都叫男神…

講嚟聽吓

媽媽呢

依家係咁

佢好忙架

我點會話你

走呀你

不過之前男神同我講 「瘦咪瘦 做乜要為其他人改變自己」 小妹濕了(對眼)

珍。。

too late

做咩

汪

冇玩。。

我多過佢

求bf

me

我有玩 毒撚有冇人肯加fd

加我

係

係被含

你嗰啲真男神

me ok?

3524 8752 8080 1833
但我好廢

add左

你坐上嚟啦

想佢長期allback... 唔好再用個垃圾韓仔頭

哥哥就放工啦應該

Miss u too..
下次…飲咗三日 就死

你唔係放5定6咩

我加咗你 叫比比鳥

有矛瞓覺ot錢

我有時想被好大隻嘅人全方位抱住我

我都想

少咗鬍鬚 有錢 鼻高 陽光短頭髮 正氣 多嘢講 對住另一伴會好on9

最肥毒柒lm

點解唔要Wu so

我做唔到

?

fced

枱底含ok?

Jenny fced

肥矮毒柒窮 五大人設 缺一不可

你嘅特徵。。。

。。。？
Excuse me？

幾時減。。

.............

真愛同性對象嘅分別

好想撚你下巴仔。。。

想點……我會變貓…

佢心智好成熟㗎。。

唔好咬我喎。。。

喵

喂呀做乜爆我啲stats......

@妓巴

喵！

我水敏感...咁算啦

？

因為弱智游唔到水 嗚嗚嗚

通常哩一類型都有你以上嘅特徵

妓巴一定係大隻男神
想pm...

衰貓==

咩意思…
妓巴我男神

Me:

幫緊你。。。

我識游水了...
游左15年
游得幾快的..

佢唔係。。。

咁你一定爆哂肌…雖然中度弱智
做sp ok

其實我m 底。。 主人可摸耳咬我粒lin?

181+游 開 水 ＋成熟男人都唔係。。？

收風呢啲叫物以類聚。。。好似係。。。

唔可以 同我跪低

高冷人設...

冰山臉霸道總裁攻…

佢戴眼鏡。。

Bye

係係

死0仔等人餵

佢好正

咪撚搞我老公（妓巴）

我

即係點

gay post男神妓寨

即係彈你鐘囉

即係你快啲同妓巴結婚

Fc咗？

屌你同我爭仔。。。

我認輸

55

你過份解讀咗啦。。。

冇人想要我。。。。。。。

佢彈咗我啦。。。

Show me ur body pic

佢講真話啫。。

yes or yes

大隻！！！
出曬水！！！

Fancy~whaoo~

瀨哂屎

你鍾意左我<3

Fun now
Hv place

.....我係咪on 9 到冇人想要？
法國冇人想埋我身....

唔講啦

夾埋一齊蝦禾

想聽真心話。。。

搞笑 mean人高汁到瀨屎

想聽真心話Like我＋share @@

唔係好gay我屌你老母

搞笑

阿叔

叔叔

佢係我表弟 佢弱智……

做乜事

爸爸。。

Agg... 無人想知條j幾長…有body n face就夠。。。。

我8 cm...

講咩呀哥哥

想一路愛愛 一路聽你講笑話。。

like+cm 禾答梨三個ks

我想知。。。

好撚型 係咪去參加慈善啤王大賽

哥哥

Btw最近諗起佢…個心有少少痛…

我有一個就夠

唔係。。。

係咪講緊我

大概係： 佢話自己19嗰陣時個樣好老然後個保安唔check佢就可以入賭場

我會唔覆囉

其實我輸哂

On9? 咪聽人9吹

我係唔係高汁到瀨屎。。。
我正式回歸飲食同創意台…

之前播香港國歌

佢呢句講咗十鳩廿萬幾次
咪理條多脷啦😂

銅鑼灣嗰間叫兵兵(bingbing) 真係高汁到瀨左屎！！！

咁你頭先點計 16cm

萬眾期待

阿爺

播願榮光歸香港
親眼睇 親耳聽

sorry.....

無可能㗎
gay 姐係好囡囝 唔去依啲5354 嘅地方㗎

核

arm ah
ho high

想聽日去。。如果緊火。。
聽日咩時間多人？。。

有冇哥哥拖住我手仔去吉手指。。。

好多人想同你玩過

伯伯

5木呢？

無用過佢試用

我都唔識。。。

噢 咁我一定比人bl

有冇哥哥細佬拉我手仔去。。。（雖然冇乜點玩過。。

圖呢

Blacklist

一齊去？

乜嘢事講緊胡同sauna

答錯

我怕怕

hand hand ~

我都好過佢喇

...你咪嘈啦

咩喎。。。

冇。。。。

之前已經頂唔撚緊 完全封鎖左你一次...

你係咪好憎我？

你真係表面咁簡單？

同佢傾過計。。冇乜野嘅（第一手

成口毛..

我會修下佢。。。

好感動

蕉男妓

支持

你最好唔好激親我…

都冇我癲

笑撚死

你邊位

乖喇你

Safe sex lo

唔怪得有既視感

一睇你就知冇準時食藥啦

路人甲

。。。我不乖

餅餅

腳腳你個個都伸脷嘅

我要

唔係呀

加左 毒撚多謝你

個數字係咩

腳腳你好正

8295243997253913

好想知有幾多人會去釣魚

我咁矮都無人要

好可愛。。。

冇

日日都會瞓教。。。

矮到睇唔到

真釣魚？好熱..

下你認錯人了

掛咗

我放返低

叉雞飯呀屌你老母

？？

冇撚晒胃口

摸自己個波。。好似肥咗。。。

做咩咁惡

我又要摸

ok 幾時？

凍撚茶 凍撚死

now

？？？

邊度？

唔get....

你係邊

屋企

上你屋企搵你

老母返咗嚟。。。

我唔介意

舊釣魚

假

聽晚？

...

釣你好唔好、

三文治好方便。。

食完四件三文治 食緊第二個手卷

緊火。。。

一班人捉

肥到冇人要

好驚

冇人同我交。。。

你

等你釣 好唔好

你想去真釣魚

好想睇

我釣

Same

釣到了

你去過? Susan 係邊

多謝 已加

點算呀

fun?

我要點點

魚竿好似都唔平

好想試下去

我都係

唔用個啲囉
用個卷卷卷咪算囉。。

有無人想同我飲兩杯

估唔估到我>.<+

想見識下⋯⋯⋯⋯

試下囉。。 等到老咗就冇人玩。。

我柒菇碌

？？？
我勁正常囉
係中度弱智

我真人都係咁痴線囉好嗎！！！

肥仔波

返咗屋企

你去過啦。。元老。。。

睇錯

屌你老母你on9

佢真心係牛象派。。

係 好多1好鍾意摸你屎忽
話你屎忽好大好翹

你而家已經係

sor.....

我講你段錄音

好想要

我左手拖右手

唔係，我要pat對奶

拖住

U and me?

我睇..

有朋友好鐘意釣

yes

……

有試過坐快艇去釣呀大浪到嚇死我

多手汗既人表示好憎比人拖住

Same same same

Ok cool

你要睇人fun?

個度

q 住囉咁。。。

I mean 我做觀察員

when

個fd鐘意釣墨魚🦑

U free I free

釣墨魚要睇月份宜家過哂

tomorrow ?

Where

扑野扑到成身汗

susan?

唔知邊度

還我零度

吓 點睇得出

我無

做乜9

tg?

你變咗喇

我肯。。。

圖?

mmmmmluck101010

一樣 死守池邊

但想要穩定感情

same....

唔會有

由細怕到大 玩水就得

好啊

屎水

我大把成日肚屙

好玩唔玩

唔想知囉妖

我想你知

等你教

拉佢入廁所

去開房啦你地。。。

靜咗。。啲人應該私交緊。。

想對方主動？

哇屌 cwb好多gay佬

加入唔到

屌

不嬲都係

我成為繁星中的一粒污點

好驚。。你可唔可以嚟保護我

…

出 返 去

我...

hi

你鍾意依type ?

agger......

想摘。。

Y not

想早啲死算

* 要

好大隻
我唔係

... 我諗唔係咁適合講依d野

早知個日強暴你

sorry.....
有我地陪你老

唔係往嗰邊
以前返工嗰邊

借種生仔...

我係咪好細

真事？

個個都好正面。。

好好照顧自己

我個樣又唔夠叔。。

蕉炮友

蕉 砲友？

喂仲咁講

因為冷血？

sorry....真心咗
我好撚灰

我地可以一齊老
同你有孤獨終老既feeling

灰咩

可能同屋企人由細到大都冇 「真係傾過計」
佢地又有講過乜野令我記住

講on9野要分場合呀

本身個人好hea 好負面掛

都唔係既 做唔到ltr bff一齊住都幾好阿

屌佢帶假鳩屌你？

叫佢*

原來係bi

又如何

bi 仔可恥

sorry囉

sorry...

吓。。。。。

你有直仔feel....

你有玩？！

今年呢？

我基到震

把聲係

on9 你有聽過我把聲咩

有.....

我想聽下⋯⋯⋯

hi 新人

我又要聽

Stats?

今日條底褲好唔舒服

同gay姐出街係咁畀人望。。。

新人你好

好耐冇洗？

啲人係望你。。

哥哥幫你

不了

無咩伸展空間 夾到條撚變左一粒野

除咗佢啦

除完比我就得

嚇親人

我嫁

乜都係你...濫

same
我要呀 唔想爬咁高

借貴寶地

1）警察衰野太多，好難一張文宣講晒
2）我地前線手足都開始反擊得勁D，反擊畫面又會被現在好落力打國際戰的政府拎黎大造文章，條片正好俾外國能更好地體諒我地
3）更好利用一些震撼畫面或者橋段，收籠外國人心
4）微電影，睇故仔，好多人都會幾OK，有助spread我地情況出去
5）以後我地本地同外國文宣都塞條片的link入去，又或者YouTube channel

但廢J我完全不識點樣整呢D片出來，卡通又好真人又好，都唔識，眾籌也沒experience。所以想集結神力，有邊位兄弟覺得有得諗，就幫手spread出去同用力push，小弟廢J P牌仔自push都做唔到，sosaad。

比條底褲你做咩

新人？

兩個太襯？

我哋係酒吧男友。。。

老泥妹？

老野叫成日係bar d女叫老泥妹

我。。。

係
路過

好閃

想食叉燒

奶埋我

少少少少ok

好sad.....其實

想食咗你

我無味

想聞高級既daddy古龍水味

講緊你聞ex 陣味

依度好多daddy ....

Ck 囉 落車就無左

凍唔凍呀

俾我試下ok?